有冇人試過去曼谷窮遊

就咁search kayak機票連垃圾賊竇床位2000幾
淡季去抵步後食返當地平民嘢全程2000搞掂有冇機？

清邁仲平

非常ok

都係太貴

時間西

機票正常1000內
床位100蚊日

你算貴

幾多日先

曼谷都要窮遊

窮遊點坐女

曼谷窮遊 = 乞兒

未去過
不過正正常常咁玩我諗曼谷都洗唔到幾多錢掛

亞航最平可以低過八百蚊

全程住孝山路 hostel，

街邊食雞飯或脆豬扒飯。

千五都用唔到呀。

去曼谷明明就係要豪洗 都平過窮遊日本
冇錢就咪撚去旅行啦

關你撚事咩 我去馬爾代夫都窮遊 你吹咩

點樣可以平過800

其實唔明，人哋窮遊豪遊點玩法，操唔操勞你咁關心？

香港人係咪大壓力到乜都睇唔順眼要屌？

好憎啲人人哋點玩都要管，關唔關你事呀

有啲窮遊撚嫌人大使
有啲豪遊撚嫌人度縮

你理得人啫，都有撚病

真心想知馬爾代夫點樣窮遊 想請教下

好似麥兜咁，上山頂纜車當去咗馬爾代夫

講真，去曼谷都要窮遊不如坐火車上深圳算

有無人去過馬爾代夫窮遊？

床位50蚊都嫌多啦

放心 好貴

去個旅行都咁樣 真係開心咩 唔係叫你大洗
但正正常常咁去仲好喇

我9月26 - 2/10 呀
一齊玩嗎？